同我燈爆恆指

恆指一定唔會跌穿二萬點